
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Or , notre époque est marquée par le triomphe des sciences et de la technologie , mais au-delà des extraordinaires univers virtuels créés par l ' informatique , nous savons de moins en moins quelle trace nous allons laisser dans l ' histoire .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Or , notre époque est marquée par le triomphe des sciences et de la technologie , mais au-delà des extraordinaires univers virtuels créés par l ' informatique , nous savons de moins en moins quelle trace nous allons laisser dans l ' histoire .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Or , notre époque est marquée par le triomphe des sciences et de la technologie , mais au-delà des extraordinaires univers virtuels créés par l ' informatique , nous savons de moins en moins quelle trace nous allons laisser dans l ' histoire .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ extraordinaire, savoir, aller, laisser ]
epistemique :: 2 :: [ extraordinaire, savoir ]
marqueurs_niveau1 :: 2 :: [ extraordinaire, aller ]
alethique :: 1 :: [ aller ]
appreciatif :: 1 :: [ extraordinaire ]
deontique :: 1 :: [ laisser ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ savoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ extraordinaire ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ savoir ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ extraordinaire ]
Total feature counts: 18


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Or , notre époque est marquée par le triomphe des sciences et de la technologie , mais au-delà des extraordinaires univers virtuels créés par l ' informatique , nous savons de moins en moins quelle trace nous allons laisser dans l ' histoire .
No features found.

